你問心，今日係咪驚到連《榮光》都唔敢唱⋯

你唔夠膽上街，我明白
你唔夠膽表達政見，我理解
但係你思想上嘅退縮，我冇辦法接受

每一代、每一個地方嘅抗爭
都有一班人頂住白色恐怖去創作歌曲
就係為咗凝聚民意團結民心
納粹對抗運動、韓國光州事件、烏克蘭革命等⋯⋯

如果你今日覺得失落、冇力、恐懼、迷惘
唔知道呢場運動應該點樣繼續行落去

我懇求你睇一睇呢條片

入面介紹咗五場對抗極權嘅抗爭
你會睇到前人有幾勇敢、無私
我更加希望你可以留意下入面嘅六首歌
串連埋一齊就係一個抗爭嘅詩篇曲目
尤其留意佢嘅歌詞

剪片嘅時候其實真係剪到係咁喊
由舊年六月到而家嘅回憶
每個無辜犧牲嘅義士面孔

如果你今日同我講
你唔再夠膽上街唱《願榮光歸香港》
我請你唔好唔記得佢嘅曲調歌詞

因為呢首係屬於香港人嘅歌
屬於一個時代抗爭嘅歌

71見 借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

sor 借個位黎推
【文宣核彈】聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國

鬥紅鬥藍算啦

吾等烏克蘭，榮光猶在，自由尚存人間；
吾等同胞，青天之上，命運再展笑顏。
吾等強敵，去如朝露，終須消散；
是以兄弟，吾等國土，將必歸屬吾身。

鮮血遍地，魂魄飛逝，全為吾等自由；
以此足證，吾等兄弟，皆為哥薩克民族！

PUSH

推

唔好鬥黃就得

請廣傳，影響更多人！

7月1 維園見

何必 這土地 流再流

你嘅支持對呢個小小嘅頻道，同埋背後嘅理念係好大嘅鼓勵

好難唔流淚
尤其是係聽埋歷代嘅抗爭歌曲

會有一個搵到知音人明白自己嘅感覺

多謝巴打幫推

高汁 推 721 831 101

你唱我實陪你

同你鬥大聲

PUSSSSSH

除咗頭兩首，後面每一首都會唱到喊

鬥忍到喊 ok?

攬住一齊喊會易 d

第一句已經打錯 ⋯⋯

整得好好
好沉重, 希望大家一人利多步, 齊齊整整煲底見

唱番啱歌詞呀唔該

呢個約定，相信冇人會忘記

特登打錯又話你知咩

走音驚侮辱國歌

push

時移世易 好快連歌都無得唱

推 高質